居屋2019收信揀樓集中討論

各位brother，我抽居屋排GS000203，綠表，係咪趕到尾班車？
但唔知到時仲有咩揀
同埋我想揀馬鞍山，係咪機會好細？

係，會有得揀
肯定係得返低層開放式

GM0038XX有冇機? 乜房乜地點都OK

好難了
前面千七人放棄你先有機會揀開放式

收到後補信！

點為之後補信

都收到 得五個屋苑揀 兩個係梅窩 冠德苑好似唔錯

睇要定唔要，2梅窩，1沙田，彩興苑19個！

所有未賣既屋苑都可以買

將軍澳雍明苑賣左未

收到呢封都信, 係咪有機會?
單人白表, 排600 幾

佢有幾張紙，(我有長者）單人不知，你可以選擇嘅地點，樓層，號碼！

呢張喺保交資料！有個電話佢會搵你！

我都收到 排700頭

你幾時收信？我估單人位，可能冇乜人肯買，所以補資料！想有人買，喺有機會！

琴日收到

900都有